估唔到曼城都可以大炒水晶宮

利狗驚未！

自己隊波都燈

利記是冠軍

今季燈神非你莫屬

樓主ON9

屌..

哥狗冬天課金轟落防中 咩問題都解決晒

下半場出牙路 456水晶宮

柒左唔好推

燈到

出咗agger路就輸一粒

唔係咁大整蠱

4:3 玩鳩我利呀

一定得

華dee勁到

勁

仆街仔你又燈?

今次邊個斷腳?

樓主燈到失晒理性

獲加啦

哥狗

成隊搵件米8頂下波都無 躝啦

話左樓主係利迷啦

Agger 路好難捉摸